我張 display card 係咪就打柴

有時用電腦會時lag時順
打機仲嚴重 打GTA一時順
一lag就lag足幾分鐘
GTX970 i7-6700 16GB RAM

清完塵再討論

可能唔關顯示卡事

可能底版

搭單問下 打機既時候有時候會lag
有唔同既lag法 有時係聲音突然lag左 畫面無事
如果個人物講緊野就會無聲但個口郁緊

有時就會突然lag左1下 平時都好順

RYZEN R5 1600
Radeon RX 580
Blue WD10EZEX 1TB
16GB ram

突然lag一下 係無得解決
我1700+1080ti 玩online game一樣會無啦啦lag一下
聲音lag就真係無試過

同你一樣硬件 但有時會lag到重新開機 點解決

年中幾多人清完塵開唔返機

應該係喇
利申 之前都係咁

我之前張display card有問題成日攪到windows blue screen
但我正壓機箱，入面都無乜塵
拎出嚟再插入去都唔得

還掂當佢係壞咭，索性成個heat sink拆落嚟再換散熱油
咁又攪番掂

你邊隻眼見撚到佢講「顯卡」?

版你老母,板呀

50蚊同你收左佢

回佢都哂我時間
直接封撚左啲傻閪

清咗
但係佢lag時有時冇
要再試試

唔關事 張卡有問題你會花畫面或者無畫面。依家天氣唔熱唔似過熱, 一卡卡幾分鐘似係windows問題。 入控制台電源嗰位校返高效能 再將頻率最低都校做100%或者入bios鎖頻睇下仲會唔會咁 再唔得就試下關咗win10個垃圾遊戲模式

push

呢班人唔應該拎部機去整

留返啲錢去醫院做磁力共振好過

試完 #17 再pish啦

跟住過年就問腦場年初幾開門